幫朋友澄清!!!!!!!!!!!!!!

屌見到真係火滾,右手邊個個女仔我識嘅，人地得個20歲出頭，唔忍心見到佢比人屈，麻煩大家幫手澄清.

推

自推

對住信君堯BB既人，澄清係無用既
無腦點分析

髮型都唔同

[member]明明係貝依霖 [/membe r]

頭髮長度都唔一樣啦

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

我覺得好正，唔肥

麻煩廣傳

就係，同佢解釋地球唔係平嘅原理一樣中共就係貪佢on9、適合做狗先扶起佢上位，被中共洗哂腦㗎啦

仆你個街 人地比人扑到，依家示威係反恐襲反警黑，受害人出黎有咩問題

更何況唔係本人黎 fact check左先啦